連登仔就麥當勞和KFC的看法

麥當勞：
屌你老母 泰式辣醬要加錢 食KFC 算

KFC：
屌你老母 手套得半隻 杯蓋又無 食麥當勞算

麥當勞和KFC嘅管理層笑而不語